香港市民欢送内地支援队返程

香港各界清早欢送内地核酸检测支援队离港，并赠亲笔感谢信

9月16日，内地核酸检测支援队离开香港，香港市民清早到酒店欢送。据南都此前报道，9月14日晚，随着社区检测中心陆续关闭，为期14天的香港新冠病毒普及社区检测计划宣告正式结束，累计共有约178.3万人登记检测新冠病毒。9月15日，香港特区政府为内地核酸检测支援队举行欢送仪式，并表示衷心感谢。

据央视新闻报道，9月16日，内地核酸检测支援队离开香港，香港市民清早到酒店欢送。此前，特首林郑月娥也形容，要在短时间内完成近180万个检测，是艰巨而光荣的任务，工作人员的辛劳工作承载着中央和内地人民对香港同胞的关怀和支援，体现中华儿女一方有难、八方来援的优良传统，衷心感谢中央政府和检测队成员。

港媒当天现场报道显示，16日早上，不少香港市民在内地核酸检测支援队队员下榻的酒店外夹道欢送，有市民向队员们送花，还有市民拉起写有“血浓于水、大爱无疆、衷心感谢”字样的横幅。香港食物及卫生局局长陈肇始、华升诊断中心董事长胡定旭等到场欢送，陈肇始还向内地核酸检测支援队（广东组）队长余德文送上亲笔感谢信。

殘體字 好難睇

洩露國家機密

下次國難，港共識做啦!好欠唔欠，欠强國人情，有排你還

第三名好笑啲
阿婆scan司機個頭

其實區選之後佢地已經知香港大多數人都唔係佢地陣營,果陣仲話咩留地不留人

圖呢，幾多慢人歡送？
不過送走呃錢垃圾又係開心嘅

機場都入唔到點歡送

9. 馬總統看了一下手錶

好心請多幾十人啦，肉酸到

搵鬼送咩 唔洗返工供樓咩
呢度霞姐每個飯盒錢都比夠500

垃圾on9

恩重如山 天地動容 啊

link?

乜唔係高鐵咩？返廣東省都搭機？

根本冇需要，係特登欠佢人情

快撚啲走啦 屌你老母

8億計埋仲搭高鐵

遲啲港共想點就點
啲藍絲 小粉紅係咁話要還人情

真係好嘔心
啲廢老早死早著